揸過or揸緊 Mini Cooper 既巴絲唔該入一入黎

小弟下星期會買架06Mini Cooper s convertible AT 5手車

車價唔洗5萬 當second car玩下

上網睇原來R53都好多野整 易壞

有無巴絲分析下每年預幾錢整車到
Thx

06 r53已經好咗好多

03 04整到仆街

試揸既時候 會有dd chok
1波上2波果時
請問係咪波箱問題？

點樣改善呢個問題？

一黎可能未熱車，dd chok問題不大，你 feel 到佢 chok果陣鬆下腳，等佢轉左波先比油，就會順少少

輕輕一推

試左冇問題先會買，唔好諗小小問題都照買。
如果之後有小問題都唔好整，06年車唔值得去整。車價5萬， 壞個電呔泵都5000。
mini係好車來的，但係維修太貴。

R50 車主 我個架CVT前排都係咁，波箱chok chok下又係咁拖波，拎番dealership reset 個波箱setting，就好番啲。不過一早開車P波轉D波都仲係會chok 一chok ， 好似棍波搵磨擦點。

同埋上面巴打講Check下軚油喉濕唔濕，換高壓喉好貴，我個架都漏緊

有架餐有地方用幾日自己換都得

R56少好多野整